iphone電問題

邊到可以買到apple原裝電 想自己換

好怕買左假野會爆炸

依家粒電用1粒鐘就用哂

岩岩睇 循回左14xx次

咩機

用6仔 會係咁跳電

用左幾耐

2014年1月買 差不多3年

王梓軒

同你同期買
舊電就快玩完

所以想自己換電 6都幾好用

我都係。
自己換會唔會合唔番，好驚壞左

巴打 好難拆粒原廠電池 上 youturbe 睇片

利 已換 淘粒電55蚊 電池叉到3、40次左右後 開始收皮 電量麻麻哋

原廠電起碼過百
仲要唔係成日有
有都係幾十幾十咁
你咩機先

原廠電啲膠攞夾夾住邊位再好似捲麥芽糖咁捲就搞掂